內地女大學生完美ko 港大學生

得啖笑

香港大學生真係柒出國際

because this is the ……… the………

重心

樓主點睇？

渣架
中大出Emilia Renee ng還擊啦

港大學生？？？

中大d人中文又廢英文又廢

少少7

用返廣東話咪得囉
聽唔明係佢的事啦

stupid ass stupid ass stupid ass

係香港就講香港話啦 收皮啦垃圾四眼豬西

連民主定義都up錯 仲完美ko
返返鄰國啦柒頭

同意 大陸閪真係大陸閪

歧視大陸狗 英文講得好又點 咁叻咪返中國讀書 黎香港搶資源做乜9

英文好流利

個香港學生啲英文。。。

港大學生

係咪我睇錯，點解啲留言全部都係撐個大陸喱
但無可否認香港學生啲英文又真係 輸左個勢

失敗

一定有人用英文差黎做point串鳩香港d學生，條大陸妹聽就知係外國生活過先講到咁，唔代表全部大陸學生講英文可以咁流利，相反香港夠會有學生可以講到咁流利

所以邊個話英文無用 肯定係五毛

中大學生講句呢到係香港，唔鐘意廣東話就同我躝就得
講英文真係自暴其短，恨鐵不成鋼

英文廢係事實

真文學院毒男召喚

咁又唔覺大陸個個英文好 講黎講去都係個兩句，基本上兩個都差，但大陸妹fluent啲

但啲留言 十個有9個都係打簡體字 明明祖國就唔比大陸人上facebook 一邊叫香港人唔好攪港獨 聽聽話話做中國既香港人 另一邊成班大陸人又翻哂牆咁 大陸人真係好唔乖

大陸妹英文都唔好
其實只係帶出香港個問題
香港人學完英文從來唔講
到要講就會好驚比人笑，當然香港人係好鍾意笑人英文啦
所以其實係香港人唔敢講，全世界大把人英文差過香港人都唔怕講

點新聞係咪姐係文匯報搞個個?

到呢一刻都唔肯承認

中大學生可以更好地ko佢

1. 佢聽唔明粵語
就直接用粵語叫佢躝，何須轉channel 自暴其短

2. 內地生：民主係你可以貼，我可以撕
咁簡單都唔識完美ko內地生

3. 誰授權
學生會。

有啲擺到明香港人 仲有啲係後生仔，真係痴撚線

明明係港大個學生係咁重覆

because we are CUS
好撚大官威

佢其實一路都重覆緊if you can put it on then i can put it down as well 總之真係大家都柒

網上世界 only

香港無肖像權架，公眾地方唔想俾人影就行撚開啦大陸西。

刑事毀壞就有你份

一路睇都嬲到好想衝入moon屌9佢 仲要睇住幾個香港學生都抽唔贏佢真係

好老尷好難想像係kongU學生

唔係cu咩

今次香港學生柒哂
啲英文連句子都組織唔到

死廢西港女無內容我都睇到眼火爆

sor,俾標題誤導左

見到完美ko乜乜啲片都知唔洗睇

大學生

多謝劉小麗

應該係比蝗d流利但冇內容冇邏輯既英語嚇阻

自己主場仲要就佢講英文,佢聽唔明佢事啦,你讓佢已經輸個勢,英文仲要比人完爆

其實啲支那人係咪永遠唔識就問題去評論
睇下啲fb cm隻隻蝗剩係識話個大陸妹英文好勁點點點
平時其他問題又係咁
係咪佢地都知自己做啲嘢戇鳩但係又要搏咀

成日都係到諗點解係我地要就其他人而唔係人地學廣東話黎就番我地

支那果邊

香港人唔好再咁井底啦 點抗爭啊

佢一邊話自己民主一邊又唔接受其他人意見咁，好難撐喎
btw學生會呢d野向來都係得一個內閣參選
然後無得揀之下直接當選架姐
大家唔好對佢地咁嚴苛啦

中大真係影衰哂

返去DEM BEAT啦

我反而覺得佢唔似外國生活過, 但係因為佢敢講先會對比起香港班大學生講得流利.

九唔搭八
言論係自由 禁制人地言論自由唔係自由囉
你話條友去貼佢自己觀點就話姐
有啲人果然唔撚識咩叫自由

香港學生普遍都係讀寫聽好過講，因為唔敢講，講得有小小唔fluent就俾人笑

留左言但冇左

好柒

中大 sosad

岩, 我理解係任何人都可以痴野上去, 但冇權整走人地貼既野, 只有學生會先有權移走任何野

通常都係香港嘅大學主動邀請佢地黎香港讀 免學費又包住（好似係）
響外國讀書有個大陸室友同我講有ust offer 但佢以為係濕9學校 剩係識hku 所以佢reject 左

根本係支那雞嘗試用英語能力嚟掩飾自己嘅行為 又真係有班人比佢轉移到視線

係咪痴撚線，local學生學位已經唔夠，仲周圍r啲蝗黎讀

香港 -1 分

有好多五毛

其實今時今日嘅香港已經唔配有「國際都會」呢一個名

港大 ？

根本撕落黎已經係刑事毀壞啦
隨時可以報黑警

最好笑就係d大陸狗話無許可就唔可以影
on9,香港地無肖像權公眾地方任影（影腳個d另計）

又話有權貼就有權撕，呢d先係民主
根本阻止其他聲音已經唔係民主，
撕毀他人財物只不過係刑事毀壞。

大陸狗談民主，笑撚死

但有一點個支那妹都岩,無可能用
港獨文宣貼滿個wall,a4唔夠可以
a2 a3 但最好留返部分當眼位俾人
和應或反對。

d英文😂😂點入u架，全部都simple word，無vocab用？中三程度咁款。。。

呢啲咪就係香港政府喺背後做既野 真心個句 而家香港大學生氾濫 讀asso同hd博返上大學一啲都唔難 攪到香港本地既學生質素愈來愈低 另一邊輸入好多大陸既優材生

班支那豬都on99
成日借唔識廣東話為名
咁你既然唔識聽做乜要嚟香港讀書唔返上去支那國讀？上面啲大學排名唔係好勁架咩
有時見到呢班人真係火撚滾
你去外國讀書都唔會照講pth啦用pth present
係嚟到香港要人乜都就晒強國

又幾正喎

事實上 條女啲英文又真係差佐啲既

沒錯這就是民主，你在國內把核心價值觀標語扯下來試試

英文柒姐，點解唔講普通話-,-
外地生黎得3大讀,英文多數都有番咁上下呱

呢幾個大學生真係影衰晒其他香港大學生

點解中大啲英文咁既。。

自由唔代表可以剝削他人既言論自由呀

兩個嘅英文都

個中大女仔啲英文喺香港算中上啦
你地班友自己咩料呀笑人

所以其實學好英文真係好撚重要

呢一點我都覺，貼講獨文宣係自由，貼滿其實有啲自私
當然佢撕走係唔啱，但都係自己貼到滿一滿製造缺口比佢入

自

支那人真係文盲

英文咁廢難怪跌出三大啦

我識中大條女，條女英文5**架，讀中大新傳，英文廢得去邊？樓上班連登仔英文拎咩Grade？

連登個個ielts 9.0

學生會都要收皮

民主社會唔係重有司法制度，你可以反擊我既觀點，我可以支持我既觀點，但你唔可以用非法既手段去攻擊我，社會係由規矩同道德維持，如果唔鍾意就撕，唔岩聽就禁，咁咪唔違反左民主既原則囉。

個牆係學校公物，由學校內部規則管轄，你咁樣只係刑事毀壞，談不上民主。

大學生英文唔掂用返三等語言

死大陸閪唔識講廣東話

喂阿哥，大學的教學語言係英文啊。

支那人加支那5毛好精彩

好多係外國生活嘅大陸人嚟

大學生唔識講英文嚴重得多，呢個傳出去俾外面知道，好影響香港的國際聲譽，以後僱主點請人？

陰公 5**比人咁屈法

此話當真

話佢啲英文講到好似英文2咁 你同唔同意

中大女影衰香港

中大學生好撚柒廢，屌佢對奶

Between大陸閪戇鳩鳩，民主係乜都未知，繼續做hall雞咪算

另外，大陸雞，香港無肖像權

不以權威為事實
只以事實為權威

中學攞個孖星代表到啲咩

由應該討論既內容變左討論英文程度

已經俾五毛引導左啦

此post完就岩

其他大學生英文應該會好d掛... （希望係）

兩個英文都好好wo

我覺得英文程度都係要討論嘅話題之一 要正視問題 忽視只會令到d內地生嘅語言能力逐漸超逾我地

傻仔先會攞人地母語黎做競爭力標準
因為照你咁講，美國英國永遠無人輸

英文好就係精英一向都係世界標準。

可以入U讀書，都係因為英文比其他人好。如果又唔洗重視英文，咁你入乜U？

英文程度係最重要

屌佢老母，佢oral係咪同考官oral r分？
咁撚廢都合格？
仲要5**？

條大陸妹有樣野講得岩
你貼還貼使唔使貼到成牆都係

唉 睇黎d跨國企業 乜乜柒柒專業人士都要死係你手上成為個傻仔

香港d垃圾大學生咪正係識得持住可以係dse考到入大學以為自己好叻叻之後瘋狂打飛機 語言能力同其他地方既人比只係柒出國際 人唔笑狗都吠

似英文勁 但外國返嚟就實屌打

老老實實，港豬講野既論點真心柒出國際

個樣真係好撚衰

又俾人屌打啦港豬

收尻皮啦，連小小一個大陸燦都屌打所謂高排名既大學生

究竟邊個carry邊個？

喂人地大陸人好清醒

呢到班連登仔打字就叻

只有少數係清泉

話人樣衰果班 真心好可憐，可憐到只能夠用外表去攻擊當事人

咁到叫完美ko
一開波條友心虛到

Cu英文 有冇咁差啊

第日你番工唔好番外資公司，記住番中資或者港資

即使番外資公司，如果有鬼佬老細，佢如果用英文串你，記住用廣東話同佢講呢到係香港，唔鐘意廣東話唔好係到做生意

中大

英文都可以拎黎劣鳩

咁港豬唔好衝擊政府啦 非法既手段wor

完你老母美
對民主概念完全錯誤
成隻豬閪咁狗也不屌

錯誤觀念
錯誤類比
而家九點
未訓醒？

比喻錯誤
你的借喻是以僱主及僱員的隸屬關係，所以有服從必要性。然而影片中兩位大學生，本土大學生是有自己主場，沒有隸屬關係。

麻煩香港人真係練多少少logic, 咁簡單都做唔到即場ko條女，係連登如果見到疑似5毛麻煩大家思考下點樣去駁，搵返佢個邏輯錯係邊，唔係次次五毛五毛show blocked user就算

第一次見有道理個邊可以咁撚柒 啲英文廢撚到
我夠知唔係重點 但同人鬧交辯論一向都係口齒伶俐一方佔上風
屌你老母一開口真係貽笑大方 唔係話要屌你英文差 要係要屌你蠢 依度香港黎架 英文講唔掂就用廣東話啦蠢西 真係好撚失禮

大學生的立場就係英文第一，不分中港，係世界共識！

道理就本土生贏硬。

不過個內地生用流利的英文進攻，雖然內容係誇誇其談，邏輯錯誤，但都嚇窒左本土生。

本土生又要讓賽，用英文還擊。結果就比下去了。

香港人

大學生的立場是自主。學習自主、獨立思考、生活自主。
中文大學都有科目是以廣東話授課的

點解仲要po上網
柒左就低調啲 收埋佢算

我係su 我七左呢單之後 我會中英對照出份聲明譴責呢個大陸人行為去補飛

用英文叫讓賽

用英文係基本技能嚟

登連心碎一地

但要以英文為唯一的教學語言。廣東話授課的垃圾科目根本要盡快cut哂佢，以免影響校譽。

學林鄭咁講全校得佢一個撕poster咁其他人即係同意港獨lo

5**英文又點。
實際情況用點同你考試用

五毛狗想點

呢招係人地立場佔優，要用耍無賴例如呢招，先用好d
如果明明道理係自己到就唔好了

佢地嘅母語都唔係英文 但係兩個人嘅英文程度差距咁遠 你覺得咁仲唔係問題？ 精通多一種語言都唔算係競爭力？

講咁多做乜，刑毁已經可以報警

就算而家報都未遲

成班支那人幫個連常識都無既支那人打飛機。

好撚柒

即係一個殺人犯只要英文流利就代表叻,做既野無錯,on9 支那 logic

攞埋個案底就真係完美

依家叫你做辯論比賽裁判咩
因為一個大陸妹既流利英文就踩自己大學生
On99

中大近2年都係2個莊爭

到衣家仲唔明唔可以同個班人講道理邏輯咩？
中國式邏輯係我地溝通唔到。正如你同班5毛傾野根本唔會討論到d咩。

係大學，最好將討論層次提高

例如話：下次大大隻字引用毛澤東湖南獨立的言論
睇下大陸學生撕唔撕

再鼓勵大家討論下，為何當年鼓吹各省獨立正確
而現時討論港獨要滅聲？

笑啦笑啦 又助他人志氣 英人差又點？大陸妹英文好又點？ 搞清楚自己立場未？邊撚個係同路人 黃種豬要面、鍾意內鬥既基因一日唔改 一日都唔會團結 一日都唔會獨立

勁多藍屍用條片打飛機

我都唔明一個立場相同既人外語講得唔夠外人既母語好，你地竟然係去笑個自己人 （條大陸妹一定係外國長大先講到呢種口音）

支那好慘 連哩啲事都要扭曲事實先出得街
「私自悬挂“港独”」
私你老母

口口聲聲話民主民主，事實就係霸道排他，剷除異己。 自己周圍貼已經獨犯法例，比保安拆左，已經自知不合禮數，不合法治精神，第二日又貼，巧遇公義學生撕左佢，就明知自己冇學校授權，都用有學校授權黎詭辯，恫嚇女學生既公義行為反而係冇權咁，非常橫蠻霸道。再係女學生冇同意既情況底下，影人同唔打格仔放上網想網路欺凌異己，剷除異己，呢D就係口口聲聲話要民主既大學生，剩係識用民主做口號，行為就係獨裁，專制，共產，表裡不一，流住中國人既血，同中國人既基因完全一脈相連。 而網上就最鍾意話道理係邊個邊個度，盲既都睇得出呢班人冇腦

你知唔知乜鳩係法治，check下再返黎柒啦懵撚

請問返犯咗邊條法例？
女學生有咩權？

個post係藍屍開既 咩人就睇咩野
d生番都傻傻地

同i大仔差唔多啫

只要fluent d人就會覺得你英文好架啦

黃洋達

支那雞食撚屎啦

BTW 內你老母咩！！肉褲就有份

連邏輯都未清楚走去挑機真係
講得甩甩咳咳就咪講英文啦攞嚟柒

睇上邊啲留言就知點解宜家啲大學水平咁撚低下
個CU英文屎係事實
上邊仲講咩香港就要講廣東話
好啦俾你講撚到人地聽唔明
之後又打飛機覺得好威？

人地大陸黎香港講英文都唔係講自己母語
黎香港嘅大學用英文講好合理
問題根本係CU個幾件垃圾連表達、組織同論點都1999，唔好講流唔流利

講真要屌其他人首先要做好自己，唔係係其他地方搵野圍威喂自high

支那雞咪講黎講去果一兩句, 有幾KO 啊
問點都簡單過答

佢好廢唔會代表另一面唔廢

城市大學一名中國學生昨晚撕毀校內民主牆上的標語「(HONG KONG) IS NOT CHINA」(香港不是中國)，並將之改為「(HONG KONG) IS PART OF CHINA OF COURSE」(香港當然是中國的一部分)。有本地博士研究生目睹其行為及試圖拍攝經過，被該女子阻止，指在爭執期間抓傷研究生的手背及前臂。女學生事後得知不能撕下牆上的標語，已向張貼有關標語的學生道歉。

香港真係多垃圾😂😂

香港人都唔撐自己人,香港人抵比人恰啦

又係你條淘寶佣金狗

香港學生柒到咁

白痴大學生以為搞港獨係上莊dem bit 就搞掂？

唔怪得大陸喱睇唔起香港

貼呢啲濕鳩野唔知做乜 係做實事既就出去示威搞暴動啦 大學生

英文唔係外語

成班連登仔都係到串人英文 十足似d on9香港人係到捉人grammatical mistake同發音 串人果班一定係個個ielts 考9分, 講英文又好似外國人咁流利

中國女生做雞！

真係好笑,單野點睇都係支那人錯啦

代表果屆d考生都係垃圾

內地女大學生完美KO回歸後港大學生

人地錯你都屌輸俾人 仲話大學生 su

影衰香港大學生

語文能力唔夠人好唔係問題
但蠢到唔用自己既優勢本土語言，蠢到被人撚就係問題

唔係對與錯問題
其實大陸妹嘅問題唔難答
而且講民主呢方面既論點係可以屌打班大陸傻9
我唔係要好流利
但起碼論點清晰、立場明確
就算英文水平唔係好高，都一樣可以說服到人

只想講要爭取一啲野唔係圍爐打飛機就得
最基本都要證明到你有咩料
一句香港就要講廣東話，又無料講出其他野
咁撚低質我真係無野好講

香港有肖像權，只不過係係商業用途上姐
姐係你影條大陸妹係為左做生意賺錢既，佢就可以告鳩你啦，但條片擺明係罵戰就算鳩數吧啦

好撚正呀條大陸妹衣著

如果個大陸妹變左鬼佬 你仲會唔會用廣東話？

港獨撚高質少少得唔得

會

講到尾雙方都無內容咁互寸未到辯論程度
甚至大陸妹講既係歪理
CU嗰班友又剩係this this反駁唔到人
顯得兩邊水平都低
打和 super

speaking 3其他5＊＊丫? 有無啲咁嘅人

【突發】的士佬英文怒屌鬼佬 讚嘆!
條女英文5**?
咁係香港教育制度問題, 衰過的士佬

真正輸既唔係英文 係轉數唔夠快 你用英文解釋唔清楚 就要轉模式 比如反問佢 Do you think here's mainland? 咁樣先可以簡而精咁將個問題拋返比佢

以三大為恥

利申：三大

人激動起黎應該唔止8折 d 人廣東話嘈交語言能力都折到淨係得返粗口啦

標準答案
正所謂久守必失
唔想俾人問到柒就問返轉頭

英文差就係原罪